支持警方嚴正執法

冇Number嘅即係冒警
我哋要幫助警方打擊罪犯
所以我哋一定要做呢個好市民捉撚住佢
我哋咁好市民係咪應該攞返個好市民獎先
大佬你有冇委任證有冇Number 肯定係冒充警察

市民協助警方執法

push